[好運多贏綫路光輝]五月六日沙田馬場討論區lll

嬲撚咗

諗緊軍民歡比唔比多次機會佢

其實幾難計幾匹馬能力邊個高

馬房全日含

R8 君達星 / J-Will55
R8 君達星 / 智高無上
R8 新強勇駿 / 四季旺
R8 新強勇駿 / 仙人求
R8 新強勇駿 / #清純學生妹
R8 新強勇駿 / 莫雷拉馬
R8 魅影揚飛 / 田口泰士

5硬淨好多

比啦

有隻大運舞台起咗欖

睇佢過落邊隻啦

推

莫雷拉過關

我既標題馬大家留意

信十三+軍系
好少連三甲都冇

必刪？

必飛

輸死你啊

燈左綫路就好

西雷狗

等睇落飛算

三班1000總係覺得會有冷爆

d 飛都係世界膽三隻 熱辣辣

方仔初出係咪飛得

Same road

真點霍清邊會信見習生

霍仔口吻
4455

唉 貼下飛求運

小注提款機WP

好運多贏咁有信心 ?

識野

呢隻真係玩得過

滿地可當恩格斯賭

99.9999999%

狎地後似乎利後上

同路

君達星 提款機

開左新post無人既

針哂

試下樂滿家

幾隻熱門都有缺點
博下隻滿地可算

今日有得追 只係前面有兩場步速太慢

滿地可外地賽績幾吸引
熱就熱啦

成日凝住隻朋友仔會搞搞震

慢步速有得追

今日個地又慢又爛

拖左 上場2班都有d走勢

隻7點解咁冷

有無繃帶

前練馬師: Gai Waterhouse
放得出黎多數唔會話好超

6拖14

1檔

方仔盲門有人買？

me

8先岩 問錯

方仔呢場破初出馬數據

愈黎愈快要心靈投注

具腸美，不了

岩 最後都無要 要君達星同滿地可

12>3,5,11,13 QQP 小注

5 7 13

5 7 13 3

炒哂

拉 gooooal

我屌 拖左10磅

皇天隻怪獸馬真係

隻7又食左屎啊

什麼10磅星

1P

黃俊個西仔 抵死啦

好似有巴打買到樂滿家

比隻旋風腳搞到包撚晒頭

自己唔信自己
運贏有要 三四重淨擺第3名

我個20蚊37PQ

博到個P

今日13真旺

力王

咪又係收皮 方仔

連贏咁好分

有樂滿家不過黃俊膽

隻新強仲有冇得跑3班

條Q咁好分竟然

初出田雞事實證明係垃圾

點計隻5都係好過11 13

係 可能好多人同我一樣 搏都係搏第3名

光頭蘇啲馬

可能80分

潘p都無 想死

代代+勁揪
睇埋行圈就買落去

提提你柏寶黎

滿地可咁都第4

唔洗驚 初出瘋狂落飛賠率揭示左佢底質幾多

今日唔怕

馬未得,已算跑得好

老苗好型

方嘉柏魔咒

ＤＩＤ something

連登大戶美斯，今日有無推介？

另一個貝湯美添

條黑超阿嬸

駿風馳增程無人信

肥鬼今日真係不了

好想交代
但呢場突5分

我六寶有叫佢

我極後悔尾兩關淨係各要兩隻

代代唔係我晉邊有肉食

有得叫糊咪算好

輸級數

唔會有三鋪啦

軍民歡。韋達上次起孖係幾時

十三去馬呀

獅子驄

早幾個賽馬日好似起過

皇者勝利 輝煌星
我記得有日係佢贏呢2隻

Dum春都好痛
第二三場 第2名qpq有拖，但三四重擺後一格
第五場 雙膽跑2 3名

火車醒醒定定

一個月前ＪＡ ＷＯＲ

買10蚊達少騎師王

駿風馳 可以預期10倍頭開跑

非常堅85分上限賺晒啦

韋達搭柏寶生活一定好

R9 事勝意 / 勁非勝
R9 勁揪 / 大阿熊
R9 綫路光輝 / 紅豆冰走奶
R9 軍民歡 / 潘頓🐕
R9 非常堅 / G.Mosse
R9 非常堅 / 拿樸迪
R9 駿風馳 / 田口泰士

笑左

13少加潘狗

力王靚

有無人追俊仔

力王幾好

綠寶又呃錢

十三少騎王28倍
好想買

全哥

4拖5 7

$10當捐錢囉

識買一定係買力王

我估雷神後面仲有1w1p

韋達搭柏寶行路返工好

歡呀歡

same road

大番唔好又do something

駿風馳 望佢憑超強貫注力捱入一席
拖2 1 6

2，5，11
綫路光輝之前根本為左跑打比先黎香港
依家轉倉見好跑2000點都要得
勁揪勝在有證明
力王如果力架唔係好似上次咁on99咁點冇頭3

綫路都99%砌盡

有無巴之前去過肥鬼嗰個打吡分享會
肥鬼當晚有講過軍民歡既一啲野

有冇人試過返大陸用澳亞衛視睇馬

3 4

敬老日

2>5,11 GEL得

4 5至岩

我都係用vpn上youtube

頭先悅裕之前300幾倍已經想買
但贏埋軍民歡
跟住得返順意寶同安騏
頂唔住

5810

216

落4班橫掃?

$100 WP
我歡要生性

睇住班主持唔講得賠率 好尷尬

講咩

線路光輝W

無人要1

加陣先講

最後一棍了

我到底睇緊啲咩

將才

8 11 7

屌你老母淒涼佬去將才

乜撚嘢

13少做緊咩

我睇緊咩賽事

爆大冷

力王輸俾將才

下？？？？？

軍民歡垃圾馬

爆到老母都唔認得

悽良佬又呢招

告又底出

又話掉左幾隻2班馬落黎既???

真係痴鳩線

告東尼近期真係飽撚晒

真係要睇最冷個隻

又底出

力王可唔可以騎好啲

軍民做緊乜野

何妖又黎
唔冷唔食

on9又何妖

咩事呀將才

神經馬

抵出好撚勁牙tony

完全唔係二班馬嚟

其實冇跑錯
但隻馬做咩事……

潘又拉馬

何妖星期三未食夠

告仔又底出

將才上季咪贏2班囉

嘩屌 軍民歡拉停 慘了

包頭。。

屌咩事啊又

又燈一隻標題

肥鬼又撚馬迷

最後100M斷晒

on撚9

屌那星輸死人
何妖真係唔識捕呀

成堆輸晒

又黎呢招tony

我呆左………

潘狗

軍民歡又準備落5班

乜撚野事呀將才

一比人壓即縮

有冇得拉鳩埋練馬師

屌 咩事...

淒涼佬玩馬海真係要睇冷嗰隻
煩都要講

鞭都冇咩鞭過

今場係太聰明大仆街DID SOMETHING

雷西發力做乜

太聰明比人夾一夾就縮

軍民歡無四班都唔買

感謝騎師奠雷啦提供笑話

軍民歡 軍勇戰神2.0

綫路光輝無架喎

莫雷拉走左上, 前面堆面都走唔甩後面

見到駿風馳入p 好開心
利申：$1都贏唔到

想益契弟 田雞後上殺哂

奠雷拉學人變奏

都唔知走上黎做乜
又唔係慢步速

心態正確

拉停左
針了 心痛了

肥鬼：

我隻愛狗嚟
但無鳩買

條TRACK咁 精算風暴

啊街隻馬似有事

唔撚再會買肥鬼
咩鳩野事

打都唔打

火車肥 大家都未過
好容本色 諗一諗先～

將才何妖教力架牙街點樣騎後上馬跑2000

將才轉完灣都仲係尾

屌你老母何妖去馬d手勢同柏寶一撚樣

仲要係好撚多次都係咁，你睇隻非常堅頂鳩隻太聰明

呢場拖左另外兩隻愛狗 代代同事勝意

有咩慘得過真係力王拖6隻都冇將才

廢拉做乜鳩呀
頭果兩隻都後上 佢自己唔留走去中段發力

肥鬼不了

肥鬼今日全面收工

唔係唔買, 係唔過廿倍都唔撚買

拖晒好過

華將版綠寶 講緊蠱惑程度

同你一尻樣

條友笑到

一開post就跑不明物體

屌 買撚咗wp軍民歡
咁撚屌呀

寶利何妖做__ PQ

其實軍民歡都唔好笑
綫路光輝先好笑
全程走得咁順
入空路 一鬆 冇ge
大摩 西頓

你隻力王搞掂左我條六寶六環

已彎

錯膽中哂腳

屌！！！
係wor 兩個勁frd

我頓休息完了
尾兩場

我買咗真綠寶，入直路佢騎個兩下以為有錢收

梗係啦 次次得佢圍內食到

肥鬼你仆街死啦

有諗過告狗會唔會底出嚟隻，不過真係揀唔落手

收停左是咪有事

搵食馬上年柏寶果場又係咁

仲有無手足迷肥

輸撚哂

力王跑二疊就WIN啦

力架呢場天時地利做埋步速都豬

我屌你仆街死啦 肥鬼

上兩場雙位數字名次返黎 正路點諗都諗唔到

條撚樣d鞭打推踢我以為係柏寶黎

擺明今場想交待，點知

一路走來。。。 含淚迷肥
好客未過關 會拖
膽不了

肥鬼今日屌你老母

退役啦肥鬼

肥鬼嗰晚話呢，隻野未熟呀，盡做咋

大奸狗何妖

又報得icac未

等睇好客本色都要閪

果場撚然彩B上利多

講馬佬都笑鳩牙拉

場場跑第四
輸10k

屌你可以再遲d講

蔡俊燈又燈死一隻

何妖呢兩日肥撚到仆佳

學人話齋
你當佢係開圍骰殺晒啦

莫雷拉呢條撚樣真係回撚晒塘

J2 D主持都串9雷西

仆街 我要左

呢場仲有人要屌
大仆街 ！

阿康啫緊牙街

廢雷懶型扮我頓既步速智慧

唔撚係又比佢過到關嘛
仆街啦 撚屌肥

係到搞搞震 想益田雞

大仆街力架上身？

亞佳did something 姐

唔係，跑前幾分鐘已講玄機

我而加真係一片空白
十三冇跑錯
係非常堅本身已經加快緊
跟住條死仆街又剷上黎再整快
真係好撚on9呢個奠街拉
軍民一跟上去就出事
所有熱門都散哂
十三唔騎反而係好事
夾硬再鞭佢仲驚佢會傷左

DO 撚到直路望住阿潘黎騎

有名你叫啦

比雷狗搞屎左啦

馬場有個大仆街

肥鬼今日do a lot of things

jump哂

搞手旨在打個和系列

軍系才系

知錯了 一世唔再買wp揮手區

因為第三段開始快到癲左
23.4

買A006無咁嘔血

見你地吹到咁大，我費時反你地高潮啦

希望呢場潘頓老閪都頂撚住隻精算, 玩鳩雷狗

對面直路果段開24.02 入彎800 開23.4
咁都唔問牙街既話就知邊個係馬場大佬

睇埋直鏡
綫路光輝
一步都冇
入彎咁順

最後一擊 旺舖大師

睇到呆左

佢死撚左去啦
我求軍民歡同軍炮快啲轉去威哥到啦
呢條仆街再練
真係同軍勇戰神同一下場都似
肥鬼正仆街真係屌到佢下世

我思考模式：
告仔呢場三隻 果兩隻一隻放一隻追 岩跑 完全冇諗將才

唔係喎，如果我知佢咁講我會買wp 喎

等睇我歡 賽後驗到野
合理拉停

諗住你燈左綫路光輝
點知搞鑊杰

仲失望過歡仔
佢入彎好順
歡仔一入彎 88

真係好撚柒
死肥鬼

All-in咁濟
同睡德福長眠了
再見

停一停諗一諗，今日一個肥鬼一個本西害左幾多人

R10 燈胆精英 / 潘頓🐕
R10 精算風暴 / 拿樸迪
R10 精算風暴 / 田口泰士
R10 精算風暴 / 挪威的公爵

唔爭在爆埋呢場啦屌

我頓加油

jumped

嘩 你地睇下
肥鬼呢場孖寶 啡格？？？？？？？
9場射落好客。。。。

係咪有咩誤會

岩跑啊，咪一定有步速俾佢自己果隻追囉
佢無啦啦點會幫人做pacing

其實係似有野 唯有等報告

我一直都覺得你地吹大咗隻乜舖大師

買拉翻身

希望唔好再有人宣揚肥鬼

大運舞台 神火金剛 reneebobo 軍民歡
呢手馬一個披

肥鬼 大運都有p
本輝3隻熱 西哂

做愛Q

飛飛覺醒算lu話唔定今場無啦啦覺醒 已經唔識玩

寧願博飛飛醒覺

好客本色！

兩隻個位其實都好好
亦都冇跑錯
係非常堅加快嗰陣已經開始跟
到條死仆街再走上黎再整快
然後兩隻重磅再跟
返到黎就散哂
不過都前過非常堅同太聰明
奠街就去死啦

神火都未得

其他同意

大佬 你尾場唔係諗住爆隻好客本色過關嘛
真係撚屌

唔好呀

想佢死好耐

飛廉之子同啲咩馬跑

呢隻ok 既，不過我唔覺得係呢個賠率囉
同埋個tommy 仔7倍你買埋我果份

琴日方蛇： 輸比輝皇星 贏鑽得勁

計蹟 緊係好
計心意就。。。。。。。

啡格孖寶

燉到四班想食點知燶鳩左 退

鍾意力奇先鋒，但隻精算風暴咁輕磅好惡

大運舞台落埋班都係捱個第三就真係Failed

8.4倍點叫爆

買完覺得有d唔對路

其實收慢左都預左
跟咁快 入直路已經腳軟
我寧願十三唔好夾硬騎
慢行返黎就算
肥鬼同奠街都係要死

潘頓今場實有仇報仇

上場都係輕架 不過雷狗做咗咩大家都知啦 頭先又做野

上場唔輕磅咩

預埋我
點解做人可以做到佢咁撚死仆街

條撚樣騎阿菜唔敢玩野, 不過我想睇佢仆街

唯有睇下賽後報告 還唔還到清白

千祈唔好 慳埋 啲孤寒錢
我用代代為王拖將才，力王
連贏位置q

只係用多20蚊鐵3角，低尻死冇左3千蚊，心好痛

兩隻都想贏
不過火車奠街兩個仆街一野玩死左

如果今場爆好客本色 點睇

咩唔敢啊 精算上場就玩咗啦

想試下隻數字遊戲
試閘肯追

巴打點解仲要迷條仆街呀

唔算爆掛
半冷 有績

8倍都叫爆

佢on9架

第3熱門

黃俊啦

迷到勁飛勁都轉撚埋倉 痴撚線

哦
咁十三訪問都講過
要至少等多兩三個月先到

做愛q

閪左咁多隻得一個披
呢隻跑出唔叫爆
我唔係講賠率wor

抹黑。。。 今日只買左佢大運同歡。。。
Reneebobo拖腳

唔係呢個倉初出既話應該唔會咁冷
不過13 檔係擇駛d

想學頓頓跑時時
但又蠢撚過豬閪咁
步速快撚到咁都要走上黎整快佢
隻馬又第一次跑2000
本身試過中段走都唔到
冠乜撚軍呀
死返去巴西摺埋咪獻世啦

881都有屌佢

唔睇

買左

3千唔係重點，重點係好0耐未試過
簡三隻中二隻包q

方蛇都有屌佢

我歡唔好有事

將才係咩玩法

佢想去，但好想隻馬塞車然後跑4455

今日咁既地跑2.01.39就知前段咩事

歡仔就擺明跟快腳軟
綫路都似係
但起碼佢兩隻都前過火車同奠街

呢d馬都要打team底出

入完錢 準備又輸

大仆街想益契弟力架
點知唔夠淒涼佬何妖老謀深算

飛飛覺醒?

In Paul so we trust

屌定先
莫雷拉我屌你老母

其實太聰明肯留住衝就真係可以三甲

Ho ball

我都話
究竟佢有幾撚廢
呢手馬先可以一Win都冇
正垃圾
堆填區都唔收

力奇 飛廉之子

仲未落到兩倍算比面

呢場就整隻飛飛覺醒收你地皮

莫雷拉孖寶

軍勇戰神都可以如流星殞落
佢，係無野無可能

軍炮燉到四班 谷田泥全部贏過

四班之皇

精算風暴輸鳩埋佢PLS

好客本色

我頓，強起來！

睇飛就好似驚左隻13咁

跟住開隻飛飛覺醒

就試下數字遊戲
反正輸左歡仔已經冇野好怕
試閘餘勢好強

是但啦，打打氣啫

澳亞衛視播馬
觀眾熱愛指數 咪即係獨贏賠率
明眼人都睇得出

利申: 響大陸

燈胆精英

我地要組成歡仔申冤大聯盟

牙肥牙輝

13 8 9 7

太超

勁撚好分

哈哈，原來咁搞笑

8 9

執到條8,9 PQ

巨額過關中左

屌我潘

比隻心水我開飯得唔得

屌黃俊

潘呢

尾場13w

時間仲要做得好靚

牙街

唉
每次提我都好痛

志同道合岩唔岩洗

就算軍炮贏三場
我都係要怒屌佢

2倍買左潘騎豬 點搞好

志同道合肯放又係佢

真唔真呀5050巴

美麗寶貝繼續嬴

p

最好對沖走佢

好似走唔到

係咪講安騏咋

度左好耐 諗唔到點先走到

今場3,6膽賭四重好賭

垃圾會員名

要飛呀頓了

今日決勝局一定係尾場啦

頓2:2雷

尾場咪撚買頓膽呀

而加見親三個人嘅樣都好撚想殺左佢地
肥鬼 火車 奠街臭化拉

尾場潘vs拉

冇派彩冇賠率睇
有個觀眾熱愛指數

睇到上市動力真係有動力

Real
God bless

其實係

有陣時係有意想不到既收穫

叫緊3寶但係飛左潘
希望中

尾場要美麗系定蔡神仙

點解個個都飛潘？

13號好撚搶口架

對香港賽馬已經冇哂信心

大熱Q穩

高登馬王收皮啦

睇完呢隻精算風暴
上場係咪did something都幾心知肚明
係班馬會倒屎唔敢郁大仆街既姐

兩隻咁熱好難對沖哂了 不如賭埋佢，除非你賭好大

對潘有d信心就買少少三重
6-3-？？

包哂頭

真點馬場大佬

邊只上場丫
今季大把臭史

自在人生點睇

如果潘莫都唔上名係咪呀街贏？

原本得隻13號，諗唔到買咩，跟左上邊兩位巴打心水

搵炒飯祭旗都唔郁條陷家產

派

跟機

7 ok

定退

派?

事後唔派貼黎把撚啊

google完 好似睇第二名邊個多
而家好似呀街多

兩個騎王

大家都係2w1q1p

13少唔win嘅話，打和，各自賠率除2派彩

贏到先算

係咪派

望力架殺哂頓街會唔會太大想頭

覺唔覺尾場呀潘會睇住個第二黎跑

阿頓唔殺都自爆啦呢場

攬撚住牙佳炒

比我執返少少
歡仔輸哂

極有利 暴風小子 好快樂

美麗系

高時運呢

屌, 岩岩夠話廢達騎軍系屈機
雖然阿頓騎美麗系高幾班...

閘前退出

kay?

應該係話美麗系既馬高質過軍系好多

自在人生好似唔差咁其實

恆駿寶駒

係肥鬼奠街同西車衰姐
唔關達少軍系事嘅………

唉

買佢, 等佢退出就可以CASH

岩

想知TVB條八婆買邊隻？

咁你揸住堆跑Group嘅冇得比啦
其實美麗系都唔少西馬

軍系有無出過級際賽頭馬

冷馬就揀呢隻

佢重心燈死左歡仔

力架未有杯仔拎 今日食尾糊

喺香港冇
黎香港前就有
香港最高成就：
軍歌（跑馬地錦標）

要揀幾隻冷出黎拖先得

頂 條女簡親都伏

自在人生啦

潘穩膽

八婆

小試michael place

j2揀得都伏到

冇得爆，似死q

死哂q

最後一球，究竟邊個射入呢

頓！

飛星凱旋都好令仔 白灰馬

痕盡

田泰安有無參加自學計劃先

想搵冷門都冇

頓頓 >自在人生 飛星凱旋

志同道合應該反先..

3.7.11

田雞啦

自在人生 > 頓 街

係恆駿寶駒呀

腎仔張基上身

雷神博埋條老命

志同道合 美麗寶貝 飛星凱旋 !

我條六環彩

潘頓發咩神經
成條直路曲尺手

美麗寶貝個彎唔掟咁出
佢贏啦……

又第4,,dllm

雷狗跑完呢場要休幾耐?

腎仔成條直路食帶

13少咁遲先上

輸哂

好開心

買左死q應該

A006過關志同道合成功
大豐收日

屌買左美麗系w

同德 快樂八十 快樂八十 同德

跑咩？

第一，唔係張基

阿潘生你十三上身???
臨尾50先撩兩野當人盲架

成條直路同一句

腎仔你個野壞左呀

條4連環應該幾熱下

全日食白果

有飯開了

恒駿寶駒返晒黎
冇得冷食架啦
龜頭賢捨得報谷草1200未呀
堂堂正正交代左佢算啦

郭能你條撚樣飛咁出做乜撚野, 跟住潘咪得囉
驚死佢隻馬無咩

牙拉現真身

三箭

全盤

最後40都要買哂力架
好波

成撚日話大魔玩魔法幻影，淒涼仔先至係最鐘意玩底出果個

26蚊q...

我真係屌你老母臭閪呀食屎狗莫雷西

同德快樂八十
同德快樂八十
同德快樂八十
同德快樂八十
同德快樂八十

熱到

謝指正，係第一先生

- 如名次相同就新挑戰者優先, 新挑戰者名次相同就上述時間內早出馬者優先

- 餘下3個名額採取指定時間先報先得方法取錄
- 2018年5月6日 星期日 22:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
- 2018年5月7日 星期一 22:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
- 2018年5月8日 星期二 07:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
-最後截止時間為 2018年5月8日 星期二 22:59:59

我買左美麗寶貝 飛星 自在人生 q

飛星幾好分

臨尾四連環、四重彩返本

同德快樂八十

個畫面又真係要咁call

好野，開Post標題馬中晒

keep飛

請再開

咁都抗議？

佢都幾鍾意向同德快樂八十致敬

可唔可以剪起佢，然後整十分鐘無限loop video

今日全軍覆沒
星期三再充電挑機揮手區

輸足成日執返身彩

請保留彩票

我都係

死Q

笑死我咩J2 屌
莫雷拉眼濕濕

我個標題1W 1Q

請再再開

邊個告邊個

咁我想頓頓贏呀
唔抵得仆街贏

8號上返第3pls

告乜q

見輸咁近咪告下囉，拖下時間

鬥輸呢場頓好難追了

星期三肥鬼又有紅星

潘狗告7條雷西啦

潘狗輸唔起

All in左拉 臨尾勁緊張

吹呀

得我獨行咁慘

頓2:3雷

又輸一粒

好難告到 雖然我又重注左美麗

有無機告得甩

單T又收錢

告唔到啦

睇落似純粹車出去跑無撞到

真係有得告
莫雷拉冇盡力修正志同道合跑線

冇hi到喎，告唔甩呀嘛？

應該告唔到啦

告到以後有排告

傻狗

same

買咗500元死q
指定位置四重
63q位拖781014 20元
嚇死

我地去告力架拉馬算啦

志同外閃條雷西仲打右手鞭

又係喎

告到分多少少當bonus ok？

希望甩

四重個本好大

告甩就好笑

輕率抗議罰潘狗錢la

j2 又要做勁歌金曲唔播足?

告得入就正啦

告到雷變第2？

指定位平好多
咁買都係24注

點會

我睇就告唔到
影響唔算好大
有撞就話

屌你老母雷西粉

告左既話
個排名會點排

係

3678

咁都cut

其實都係幫買咗寶貝既馬迷出下氣姐
勿認真

告柒佢啦

最後二百 志同道合 美麗寶貝 外面飛星凱旋
最後一百 志同道合 美麗寶貝 飛星凱旋
最後五十 志同道合 美麗寶貝 飛星凱旋

不過牙街擺明無修正

潘頓都試過隻馬外閃衝得好都繼續打右手鞭
帶埋人地隻馬出去啦
仲告乜q

卡咗帶

打和啦super

一場還一場,今場西拉真係出晒真功夫贏你

無效!

無效

頓2:3雷

復下古學第一兄CALL 馬啫

傻狗浪費時間

Same

上次羅理雅騎乜鬼飛星凱旋

條撚樣要贏潘狗咪唔撚修正撞開佢攞

告唔甩就正數
告甩就負數

唔知點解諗起精彩日子鬥天久

不變

學當年第一張基

華巴 尾場

J2不嬲都準時CUT
長期睇NOW+881

咁寶貝係兜咗出去先返入黎既
兩隻都高水準

阿拉係馬會契仔 咁易告到咩

臨尾個二百腎仔淨係講呢十二個字
又比人cut 做每月精華

上星期主席短途獎都係咁call

無撞到
有撞到一定告得入

咁潘狗都係

[紅星電訊超人]五月九日谷草八場賽事討論區l

各位多多指教

全年精華有排揀

我都唔明有乜好吹捧頓,你睇番力奇發揮,係呢場一半都冇

十分鐘洗腦版

我投巴基贏果場一地精

華sir講得好

呢段好鬼爽

美麗系唔敢do

事實係無撞到你 告黎都哂氣

lm Ed

唔明點解唔上1400

佢跑完大賽
打回原形架喇
好彩今日有時時係真係精彩姐

they both do something

快樂八十 同德
快樂八十 同德
快樂八十 同德
同德 快樂八十
同德 快樂八十
同德 快樂八十

現實係拉多人吹捧啲

每人都有自己鐘意嘅騎師同馬，贏點都讚大力啲，好正常

個個都do

當然大仆街仍然係大仆街,而雙潘仍然是前列仆街

我唔明點解咁都無效,搵返啲條例再解釋

咁我寧願買頓
都唔會買奠街拉

係呢個染缸，一係做仆街，一係弱智先生存到

咁吳長進屬於邊類

弱智

馬會董事認為美麗寶貝唔受影響既話係過唔到志同道合

邊個騎駿風馳 拖佢出去打

我覺得都係睇人,如果贏既係見習生就有機會甩

好明顯後者

其實都係吹捧佢騎公多je 不必太介懷
佢地都係睇$$$做人
不過要砌喺上嚟潘強過拉係事實咁解

潘頓已經盡力拗 拗左好耐

勁

新年代事件後我已看破呢啲判決

點解我覺得連弱智都比多左佢

過多幾年應該好多人離開火坑
上年到今年好多人玩咗一排都戒賭 主要真係太撚假

新年代定黑白波仆街啲?

所以又要讚阿妹醒

佢今年係想贏冠軍騎師
係比以往上進

呢D叫安守本份，唔明點解你地成日都針對我晉

佢hea 又唔會阻人發達啫
智力應該高過力架既

例飛熱門黎咋
點都買唔到將才，但第2都比人殺埋

只賭大賽，起碼份獎金引到班人打真軍

新年代

不嬲都假 都係要賭

阿妹捉唔實上利多

堅持到七年以上嘅揮一揮手

新年代絕對可以俾新馬迷做教案
認真你就輸

我係7×3

成為新一代馬會呀叔

力架就真係黑人問號

阿沈呢排都唔好買住 收到風佢為左炒飯件事 冇咩心機操馬

係
起碼個個真功夫砌盡
一落班個個分黨分派搵食

每個年代都有
最緊要平常心

我都好撚想戒賭

黑白波係唔捉人

新年代係直頭插手改變賽果

看破紅塵了

當娛樂費就ok

幾十年啦
十元戰士

驚燒到佢？

平唔平常心真係睇注碼

好想睇艮志騰雲.精算風暴.有理共想要
大家覺得邊隻機會大

[紅星電訊超人]五月九日谷草八場賽事討論區l

今日一心雄
100WP 我歡仔
仆街了

當娛樂費就好

有贏當bonus

上次隻精算風暴令我戒賭
痴線 有咩可能咁輸法

今日包晒頭 好在琴日有得收先打個和

到時就會有兩匹拉馬

小事啦

有理共想

中三關fatfat 啦

我都係咁嘅心態
消閒娛樂姐
最多係鬧班仆街會燥啲囉

用圖答你

手未好
踢到個頭仲食緊藥

狄狄仔月尾可能跑得
泥水都下季

連登好多高手

艮志騰雲勁啲

狄狄仔好撚大隻而家

屌好撚想睇我狄騎金地飛客

風暴一定上千四千六

你又知
雖則佢自己都話養傷期間
狂操FIT自己

量力而為就好 間中就見到新聞話欠債jump

力架已搶
仲有冇得佢騎

將軍澳尚德邨尚真樓，早上7時24分，保安員發現一名男子在梯間上吊，連忙報警。由消防員到場將該男子解下，但證實已經死亡。警方調查後指，死者為27歲姓劉青年，懷疑因欠債10多萬元而尋死

岩岩就一單

嗰啲賭身家咁賭
真係太過了

狄狄仔幾時復出？

小氣鬼直播

最快月尾

金地飛客丁出血

原來係閣下 跑得麻麻地喎

10蚊戰士賭眼光輸全日點都影響唔到生活嘅

係人太貪

賭波馬呢啲，一個星期幾舊過下手癮就算

一場賭幾萬蚊既 可以考慮去做馬主 咁樣易贏錢d

岩啊 每場10蚊WP
當你輸哂 咪最多200
努力工作好快又搵返
下下一喼錢咁炸落去
老豆係誠伯咩

依家入紙養馬都塞晒車

劍二十都係廿萬咋嘛

原來叫handsome bo bo
英文名好風趣
中文名就好撚型

我限制左自己一季最多三次大注
其他都係十蚊

有兩關都第四

呢啲狗餅

重有幾多個quota

學生表示一場$30都就快要包頭

十蚊娛樂型不知幾好
豬咗都唔會有壓力

今日上半場都有個巴打貼咗三四場過萬蚊既飛

大注車落WPQPQ度根本唔會發到達，只有過關先發到達。

要賭就賭自己多餘錢
其他留黎對自己同身邊人好d把啦

今季第一次 50WP 軍歌贏
第二次 50WP 軍炮贏
第三次 50WP 勁有波幅第四
第四次 100WP 軍民歡第十
收手了

唔修正跑線平時都會停賽喎 倒屎今次點睇

我求有錢加大炸

成也軍系

不能同意更多
整條6X63 PQ仲好

倒屎買左奠西拉條孖寶，講毛咩。

中文名都睇到個馬主有啲修養

A006係最後Quota

好彩軍歌軍炮贏到嘅都有淨

四次大注
其餘都係10WP戰士

仆街 咁我都賭得幾大

要變返10蚊仔

快利我屌你老母